由舊年六月開始 大家點睇Supper moment？

對supper moment 極度失望

濕鳩moment

6月開始無聽
碟都掉埋

徹底失望

虛偽

完

夢想？

仲未收皮咩???

死全家啦垃圾大灣區band

夢想就係奶共

呢個手勢 就係奶共嘅手勢
大家一齊跟我唱
人民幣 人民幣

收皮